香港全面戰爭 佢和平我地和平 殺人我地都唔會走

香港到時可以脫離大陸狗既地方
一齊上